trump彈劾關香港事

留意以下截圖嘅日期：
9月18日Nancy Pelosi接見黃之鋒，高調推動香港人權法。
9月20日，事隔兩日，相信係喺中共強大嘅反對壓力下，使出各種收買賤招，Nancy Pelosi搵咗一個無厘頭嘅原因，話要開始彈劾Donald Trump。隨即，本來應承急速推動香港人權法，突然間全美國全世界嘅注意力同焦點，都轉風向去彈劾美國總統到，於是香港人權法被擺埋一二邊個幾兩個月，呢一段時間亦都係香港最黑暗嘅10月。
如果唔係彈劾總統，香港人權法喺10月初都過左啦！

再睇下9月24日， Donald Trump喺聯合國百幾個國家領袖面前講話支持香港抗爭，否定共產黨社會主義。點知同一日，Nancy Pelosi正式宣佈啟動總統彈劾程序⋯⋯

時間上咁吻合，唔係中共做都無人信！中共驚住香港人權法通過，出盡全力喺美國干擾，出到呢一招。

但係已經立左啦喎

關香港春事咩，關心香港就研究匯豐啦

Nancy Pelosi會聽中共支笛? 咪玩啦
佢差唔多係全國會最反中共既一個

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

香港人權法通過咗邊個去執行呀，除咗侵侵邊個夠膽執行呀？

Pelosi 奶共 are you serious?

On99 report係由pompeo 寫

照你講pelosi幫左人權法咁多都係共碟？

你真係search下人地做過咩先出聲啦

佩洛茜直頭係反共中堅份子, 副總統都係

竟然有個傻仔出啲咁既post，係人都知佢係最撐香港人啦，樓主想分化都咪當連登仔無腦

咁我唔知佢有咩把病比中共抓住喎，點解好揀唔揀，揀咁嘅時間呢？
2016年Donald Trump選舉贏嗰日民主黨已經日日話要彈劾佢啦，不過NancyPelosi一路話搵唔到合適嘅理由去彈咋嘛，點解要等到香港人權法如火如荼急需全世界幫手嘅時候，求其搵一個無厘頭嘅原因就展開彈劾呢？
總之就係好奇怪囉，而家香港已經係全世界問題嘅核心嚟啦，根本全世界所有嘅陣形都就住香港問題要重新企位囉。

反面啟動impeachment 迫trump 簽同執行

五毛，拉

用下腦唔會死

佢反共個時樓主仲係老母個西到

On9
執行係國務院負責
做得唔好要比國會屌

block 9 p牌仔

用下腦得唔得
唔通藍絲同黃絲都崇日 就會無政治衝突咩

過咗但執行起上嚟又係無了期,等你真係做嘢時,係唔係全部人已經死晒?

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

德文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

樓主五毛
可以 負皮上一頁

樓主一係無追開就9up
一係就無腦
一係就係打手
再唔係就三樣都係
睇黎中共真係比真黎放好多錢請分化風向撚 拉

立咗都無執行............
被彈鐘拒絕入境嘅紅頂港商係邊個, 美國相關部門應該高調公佈,披露細節.咁先有阻嚇作用,家下搞到好似做賊咁,兩邊都唔講.
港警豬共乃至777衙門好似完全唔信有制裁咁啵.咁老美其實係想阻嚇佢地,叫佢地唔好犯法,定係準備陰毒D,要將佢地全數人道毀滅,讓佢地多行不義呢? 到底係綏靖定係想同佢滅窩.......?

唔好睇自己睇得太重要啦
人地國家都有自己問題
人權法係兩黨高速通過
唔明你咁樣陰謀論做乜

參議院係共和黨多數
彈劾冇可能過

關鳩事咩,根本係兩黨要爭總統,咁岩搵到料咪開始入佢,9up當自己政治專家

on9定五毛?

樓主係弱智唔好推

掉轉講都得：2016年開始佢日日夜夜都諗住彈劾侵，都肯幫香港咁快過人權法，邊度搵？？

完全唔明你個邏輯同諗法⋯

究竟你睇到嘅「無厘頭原因」係乜嘢？

拉
咁都上熱門

拉

垃圾post
用下個閪腦啦

佢六四去埋天安門嘅時候
侵侵仲係個就嚟破產嘅生意人

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

執行關眾議院乜事？

拉麵

拉鍊

但執行起上嚟又係咁無效率嘅??
若果係中途島遇着咁效率,整個美國海軍都玩完啦,係話?

on9

佢個角度，人哋理自己國家內政，點都緊要過香港下話

幾時令你有個錯覺香港係世界問題核心 事實應該係調轉，本身籌備咗好耐impeachment, 係香港太大問題先令pelosi 同時handle 2件事

Hello p牌仔

Nancy 支持ccp 訓撚醒未

弱智樓主 拉

p牌都想分化？

喺咁得閒干涉外國政治之前搞惦香港既事先啦

屈都屈第二個
Pelosi
直頭畀中共公安捉過 64果陣

屌你老母，五毛讀下書先黎玩分化啦

樓主再唔澄清就block 得…

收皮啦 分化3毛

雖然我對民主派班左膠都0好感
但樓主個post 真係on99
咁撚樣都係point
天才黎

Pelosi主持既眾議院一早過左
係參議院因為議程排得後先拖
弱撚智

同埋 民主黨
喺中美貿易戰上
無乜點拖後腳

共和民主兩黨黨派鬥爭一向都有，未有送中條例都有人想彈劾侵架啦

拉

屌美國民主黨由佢16年上任嘅時候就已經揾盡辦法彈鳩佢㗎喇。而家有單烏克蘭畀佢入咪玩得大啲囉。

同埋呀ching如果Pelosi 都奶共咁Biden日日畀習近平屌緊屎眼喇。

雖然政治既野唔係咁非黑即白
佢係民主黨而且率領眾議院無奶油有位入侵而唔做
打共係重要，但為選舉鋪路都同樣重要
而且兩者無衝突

人權法火速過參議院係前線手足既努力，如果唔係咁慘烈就無過法案既迫切性，磨豆腐磨到無人記得